南韓確診977例、10死！負責防疫公務員 今晨跳漢江

南韓確診977例、10死！負責防疫公務員 今晨跳漢江
2020/02/25 15:39
南韓確診977例、10死！負責防疫公務員 今晨跳漢江
韓國中央防疫對策本部今（25）日通報，截至今天下午4時，感染武漢肺炎（COVID-19）的確診病例累計達977例，較今早新增84例，死亡案例增至10死。
韓國疫情快速升溫，連同今早新增的60例，今天總共增加144例確診案例，南韓政府已宣布將疫情最嚴重的大邱、慶尚北道封鎖政策提升到最高層級。
而據南韓媒體報導，一名法務部30多歲的公務員於25日凌晨在首爾漢江輕生，死者生前負責武漢肺炎防疫工作，警方正在調查他的輕生動機。
據報導指出，警方調閱附近監視器發現，死者先是開車撞上銅雀大橋的欄杆後，下車跳入漢江，上午9時（台灣時間8時）發現其屍體，警方目前正在調查他的輕生動機。

香港官員幾時跳維港

被自殺

香港... 我怕係明明準備爆料既官員, 突然 "跳海自殺"
但剛好附近既 CCTV 全部壞晒
警察好快話案件無可疑

韓國似被自殺多

官員自殺嚟計，日本韓國真係超班
香港幾時學下

唔該被自殺埋香港果啲丫

咁撚厚面皮同無恥感既膠層何來輕生,呢堆垃圾唔會知道咩野係榮譽,歷史終會紀錄呢堆垃圾係教科書或港史書之中

香港官員如果要跳點止維港
成個大西洋都唔夠裝

幾時到柒婆？

跳青馬大橋好些

死遠d
去港豬澳橋到跳

全世界欠左武漢

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

真問責

香港個班，幾時有人可以掉去城門河

如果個官感染左先死
成條江都會係肺炎菌

永不